網上德語

本人想報稍為intensive既online German course.

經過reasearch, 有以下option. 請問大家有無上過，質素如何同有咩 comment ?

1. Goethe Institut HK
2. Goethe Institut GER
3. Deutsch Akadamie
4. Lingoda

上開Deutsche bank

Link?

Goethe Institut 網上course好似早幾個月先出現

咁你都信

deutsche akademie 其實已經好夠, goethe institut 太貴冇乜意思, 主要都係要花時間去浸淫冇乜捷徑

利申 : 考過 telc deutsch c1 beruf

Akademie 上堂時間唔flexible

Deutsch Akadamie quite good